我已經發現點樣成為賭神

就係靠賭大細
第一注賭100蚊
贏咗就繼續賭100蚊
輸咗就加注賭300蚊
如果第2局贏咗就總共贏100蚊，重新開始
如果輸咗就再加注賭700蚊
如果第3局贏咗就總共贏100蚊，重新開始
如果輸咗就再加注賭1500蚊
如此類推
只要你有賭本1050萬
你要連輸20場先會破產，which is nearly impossible
依個方法係咪好醒呢

本多終勝
btw樓主5毛pr公司打手

賭枱落注有上限

贏左就賭神，輸左就燈神

贏咗就繼續賭100蚊
輸咗就加注賭300蚊
如果第2局贏咗就總共贏100蚊，重新開始

輸撚死你